【針吧炒股狗!!】阿仙奴17-18球迷吹水區 DLXXXVI

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

1左

rubbish topic

炒股狗自掘墳墓

原來伊巴條廢老上年都入左 28 粒

佢上年係勁,不過俾摩佬玩殘狂出正選受傷
傷完都無機出場了

入波多過我地堆前鋒加埋

拿卡雙位數都無唔合格

Jed, thanks

抵啦

針！

ifc而家咩環境？

食埋LUNCH先啦,做隻飽鬼

要開埋OT
今晚先得

聽日放假了,放埋隻先啦

人頭湧湧

玩埋機戰先

收工可以行過去
聽日驚無錢搭車出中環

去ICC 分流下啦

OK,咁唔針住
幾號出?

下星期4

求life winner指點迷津

問ching 神

要斬倉all in雲爺爺了

6C wo ching sin hai wor

有無偷跑?

好悶,remote play住fifa sin

等收打老婆Ching隻game

等睇炒到買唔到
過左長假先派

中文版一定冇

機戰有中文版架咩?
好似好奇怪

利申:好耐無玩機戰

好似上一集已經有了

有左幾集喇
睇得明戲情好玩好多

OK,咁買PSV中文版吧

Pre ordered

psv版應該無人買啦

Yes

18歲以上不以收入劃線派四千 I love ball 唔反了

但用左退稅姐係又無四千

迷ball黨召集

垃圾

原來用左退稅退差夠四千就無 咁我無了 我要反了

有物業個d都無

我屌

本身想靜坐 宜家開大冷氣等收錢了

屌牙

回來了

好正常 香港冇空置稅又免差響已經巧巧

屌佢老母地租咪又係照收

真牙,地租無得免,食屎狗黎

有 4000 蚊可以食貴野了

屌你老母又冇

唔睇收入全派？
i love劏房

ho ball

有樓仲窮啦

Uncle ball ho ball

等陣，用左退稅就茅？

退多過4千就冇

有4千拎,唔針住了

屌係老母咁rich都有

窮撚勝利日

三糧再加4千 中埋毛記 就收2皮

食老綜冇份呀果4000…

有錢食晏了

禾有方法有

-75% 喎

續牛奶 個d 又唔見佢咁爽手

想屌

呃老綜，報左社署了

一定捉我唔到

唔同部門 唔同上司 爺爺管唔到女子部

牛奶自己唔肯續

減人工唔續牙

加出場 bonus 牙
定係冇信心自己出到場

你咁高薪點會有

就係無信心

我唔使交稅牙
又有4k

Fat fat

屋企全家收萬6 屌啦星波叔派埋比綜援人士啦 狗黎 佢地都需要錢

屌奶星每人派1萬啦

咪係
有樓都辛苦架dklm

星球人dllm

打機先

益哂炒股狗
反波縮了

你一個月1XXK 洗唔洗貪4000
你同條女出去食個飯都唔只啦
狗都不如 交稅啦柒頭

講得好

禾狗

反禾子唔撚易

就是開不了口讓她知道

多謝波叔 唔反了

廿年迷波黨成員

財政司長陳茂波與勞福局長羅致光今午公布，今年12月31日前年滿18歲、沒在港擁有物業、沒取得現有福利，及會作出聲明在2017/18年度無繳交薪俸稅的低收入或無收入人士，一筆過發放4000元現金津貼。

符合上述前三項條件、但有交薪俸稅的人士，若退稅金額少於4000元，在向當局出示證明後，亦可申請現金津貼差額。申請及發放款項安排，將交由在職家庭津貼辦事處負責，該辦事處會盡快公布安排。

政府估計共280萬人受惠，涉款預計約110億元。

窮撚

屌奶星決定拎果$4000買阿歐霸冠軍

x2

就咁睇應該八大全部人都有
多謝政府 我愛黨 波爺萬歲萬歲萬萬歲

我無

屌你老母歧視業主

ball is shit

u Richard

lonzo ball同BALL波一樣咁高汁

你冇稅交有4千牙

交jor

好仆街
淨係差餉地租一年都交左5000幾

渣ga 比正苦揸住春袋

一齊屌波縮老母

ME一年交萬幾
根本業主先最窮

你果4千叫老豆回比你好過啦

同你一樣都係仆街

你一年交萬幾差餉

聯通執得未
升市跌 跌市再跌
除藍啦

屌你老母啦，波叔好波！

波叔

大陸妹無得拎4000

OG 投共了

差餉+地租呀
今年有得免差餉

靚仔想點玩就點玩

得4000 食撚屎啦
好過無

爽有4000派+2000助學金 支持政府

拎差額要自己證明 麻撚煩

高到

仆你個街me 17歲炸

咁細個就無頭髮

天才兒童

17歲(禿頭)

十七歳那日不要臉

派四千仲少過品客
成班港燦

利申:澳門人

屌左先啦

收嗲啦DLLM

18年前點都要頂到1月1日先肯生既老母而家諗緊咩

我地澳門學生年年免審查都派三千
香港搞咁大壇野先得四千

澳門狗

diu why QQ V ar
dllm

港燦

好開心今日 大奇蹟日

星期一再跌

決定抽2位手足派$5

buy jor qq?

wait under 400 ar

留個名先

阿post波叔

集思廣益 首爾有咩好食

股JOY,無心情KING其他野了

韓妹

佢同條IPAD太子妹去有鬼得屌咩

望都唔俾牙人造人

吊你牙

korean rubbish

未去過
普狗之前話啲野幾好食架

系幾好

袋住先

澳門狗躝

韓牛幾正

睇緊cheap advisor

thx 波叔牙

今日唯一升市行業.

佢食開狗糧。。。。

佢啲狗糧幾千銀

有手足係殯儀業大王

去IFC大把生意了

好似話新630新入行.....

想入行了

去IFC學執C先

海鮮同韓牛必食

狗糧有韓牛味同海鮮味

稔起佢話同同事去泰國叫雞
原來係殯儀館同事

冰間好食牙

佢會唔會係屌C

怪唔知人妖都CALL得落

唔記得啦咁耐之前
好似咩馬場洞有得食

我都係乜鳩馬場度食韓牛，間鋪有個呀婆麥頭係度

刀話茅屌人妖

終於收市,唔針住了

玩埋人妖

好友大喜訊：終於收市

又平又好食

搵啲好野食周圍行下
Hea 足一個禮拜

有個辣辣地有芝士既g bo 都巧巧食
唔記得叫咩名

陳德霖>波縮

露梁津?

$4000

總之你冇喺原本預算案受惠就有

點解要加密

都唔知你地反乜

而家有錢收仲想點

因為

派到俾我就唔反了

狗黎 打鳩你呢d業主重稅就岩

你退稅拎咁多仲唔心足
普狗

錢矛人嫌多牙

要體諒波叔囉
而家D80 90 後真係...唉

真係狗黎

岩牙,D業主正仆街

我地業主先係最需要幫助既一群

啱！

Show Blocked User - 禾確特工隊

都未食
上網見到 only

大魚大肉

有錢人

係

1XXK

大鄉里未去過韓國

10阿9富

禾ching係咪妒忌禾地呢啲真窮毒低下階層有得拎蚊水咁多錢
唔好撚啦唔好撚啦 頭寒啦

ME就係果1窮

窮到揸幾楝樓

迷普拎唔到4000咪即係唔夠窮囉仲扮

我都未去過

食3手薯條

我想問PRO CLUB有另外班FRD玩緊JOHN左球會
再同你地踢果時係咪又要出會再入你地會咁X煩??

迷普退 3 皮稅窮得去邊

你2個都退足,然家

高質果個迷普手足真係好 well travelled

高汁普,高普
低汁普,普狗

太牛逼了🤙🤙🤙

子普阿迷之恥

成日老屈

agger

630>子普

唔可以咁講,最多630=子普

>>>>>禾清

反子普了

禾清離地不過唔狗
普狗又有錢又狗

U又離地又有錢又狗

禾清番工都要做野
普狗番工搵女下屬含撚

反子普大聯盟

強烈要求子普派錢

波叔
有4000可以食老麥放題100次

阿po一人派5千心足了

計掂條數拎到

40蚊想食乜撚野放題牙大陸囝

做打手咁fat都拎到

子普週薪仲多過雲加

子普請g bo再一人派5千

屌奶星下年年中先收錢,我點買阿仙奴今年拎歐霸冠軍牙

子普真人型過奧燒

可以book定四季慶祝我廠拎歐霸了

BOOK左巴士先

收到OG case了

Wtf
諗住今年之內拎

鳩估 下年年中

拎到的話我book巴士
有冇手足跟?

rich

我仲未收到

有贈品

me2

你係咪要重印嗰批

唔是牙

決定迷波了

WHY WALCOTT, GIROUD LEFT

Arsene Wenger has explained why Theo Walcott and Olivier Giroud were sold by Arsenal in January.

"All our fans knew that Theo did not leave because he had any problem with Arsenal," the Gunners boss told the club website.

"It was just because he wanted to play and wanted to give himself a chance because he didn’t get enough games here.

"Olivier is an Arsenal man as well. He left for similar reasons to Theo Walcott, by being sad to leave but also objective enough to analyse his situation. His professional career demanded that he moved, but his heart wanted him to stay."

波縮啪啪啪

迷波黨召集

1. 卡B

Uncle ball

係就係唔係就唔係
咩係好似係

咁咪好囉 別當兵了

WFC

好似係

講乜春

比人恥笑下都好

收卡

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

收工了

查sir 準時到咁

收左工搭緊巴士啦

Fail左就直接冇朋友做架啦

Bolt

臭g不了

去美職做下跑狗咪算

個gif siu4

幾時正式派錢呀屌你老母
等我果日去立法會靜坐抗議

勇武派

鍵國

你要幾千蚊做乜

我話派錢果日去立會靜坐牙

又買左隻驚

佢反派錢

和理非非

有無手足知

梗係反派錢啦

對

係
要彈出彈入

你開到機再講

今晚可以打，但我隻人岩岩開

今晚約左fd打，佢地d6中

d6 我一個都搶哂條中場

我地廢西黎，旨在大家笑下

稅收既用途就係 redistribution of wealth
政府無能先會用呢種方式
我又冇咩所謂

Arsenal to offload Lacazette? Smith sees sale if striker 'doesn't come good'

Alexandre Lacazette is running the risk of being sold by Arsenal this summer if he “doesn’t come good”, claims former Gunners striker Alan Smith.

He started off well but you can look like a world beater in France and just not make the grade in England. Arsenal have a few other players to show that.

“They may even have to offload him if he doesn’t come good.”

今晚 pro 5 pro ar @羅寶 四球 打老婆清

你地pro傾唔傾住踢架？

毒撚唔開mic 的

Lucas Perez hoping to revive Arsenal career after Deportivo La Coruna return turns sour

Lucas Perez will look to revive his Arsenal career this summer after a dream return to Deportivo La Coruna turned into a nightmare.

敗走西甲了

FORMER Arsenal star Alexander Hleb has revealed he will retire at the end of the season after rejoining BATE Borisov for his FIFTH spell.

Following his arrival, the midfielder told the club's website: "This season will be the final for me in my career. I really want to finish it on a beautiful note: to win national trophies with BATE, get into the group stage of the Champions League and help the team."

While he also added his absence from the game shouldn't affect his form ahead of the opening game of the season against Smolevichy-STI on April 1.

He said: "I think I'll get the proper condition pretty quickly.

"There is no extra weight - you just need to enter the rhythm. But the skill, I hope, remained at the same level."

weak 到

試下囉
反正禾子山狗都走左

渣ga 入得咁少波

可以玩一陣

REDS MONITORING WILSHERE?

Liverpool have been named as an unlikely club monitoring Jack Wilshere's contract situation at Arsenal, the Liverpool Echo reports.

痴線。唔開mic點玩

雲加

變左伊禾比之流

收工了
而家趕去ifc

用個口玩嫁咩=.=?

戰術踢法得一個 唔駛開mic傾

交俾羅寶.....goal....???

陳茂波今日會見傳媒時表示，獲發4000元的合資格人士，必需符合以下四個條件：

1)於2018年12月31日前年滿18歲，持有香港身份證並經常居於香港；

2)在港沒擁有任何無物業；

3)無領取綜援、長者生活津貼、高齡津貼、傷殘津貼；

4)2017至18無繳交任何薪俸稅，並就此作出聲明，或退稅少於四千元，需出示稅單證明。

好過伊禾比 起碼唔黑面

後面我打就我包哂
有時個中場都會幫下我
其他時間拉邊 然後隊個波比四球同羅寶
goal

今晚又要屌老婆出出火

大炒吧港女

Hi ray

Me added u

FIFA point係咪用黎抽人
見到Origin有特價,不過PC版冇人玩

Yes UT open pack

ut = cash mode

ok

解密狗

block jor

屌你笑乜春

聽講呢個架

有冇手足同我一樣

速成/倉頡 有唔識打既字？

速成

用拼音啦

電話有mixed keyboard

成日用香港拼音

係唔係PRO牙

好人好姐用咩拼音

廣東話拼音？

大陸狗

Me google chrom canton input

你用手寫板算啦

Me use cantonese pingyam

大6咁多親戚就認啦

中國杯半大又派錢

有人玩就轉頭開

子欲養而親不在

執緊古龍足跡

廣東話拼音反而更加唔識

大陸仔

dllm好人好姐做乜鳩打拼音

因為係腥港人

「本土新聞」

貝貝、好定、柏芝，三位冇份入選國家隊的球員並沒有放假，而是去了杜拜的阿仙奴青訓學院出席活動，與小朋友分享心得。

係咪玩

9半

姜大衛娶簡慕華
係都我娶佢啦

Bolt 最尾正式落場我諗應該得一陣

仲記唔記得佢先？講緊係前阿仙奴球星希比呀！呢位36歲白俄羅斯名將，喺「量地」失業咗成10個月後，宣布搵到班落，今次係重返白俄第一大球會巴迪，而佢仲證實，會踢埋今季，希望贏多個冠軍，然後正式掛靴！

曾經喺05至08年效力阿仙奴嘅希比，之後更曾過檔巴塞隆拿，可惜發展平平。至於佢今次加盟巴迪，竟然已經係佢歷來第5次投效巴迪，認真誇張。希比話自己今次加盟巴迪目標係贏白俄聯賽冠軍，同時要喺歐聯打入分組賽。對於自己冇落班10個月，希比話唔驚自己冇狀態喎：「我諗我好快會搵到狀態，事關我冇超重，只要搵番節奏，我相信我嘅技術仲喺度，會有貨交。」

希比

不射男

野馬

又呷乾醋

爭撚含

今晚個個落哂蘭桂坊屌女

On ed

Ya

4球

10點

有無手足幫我打三條古龍

有無手足買左a way out
好唔好玩

好玩 玩緊

貢我聽日去買先
一個人玩唔玩到？

唔得 一定要雙人

咁可以慳返

Lag sor

茅得打pro

手足去左屌女牙？

黑到入為止

叫老婆打

唔系牙

如果打老婆送隻驚比阿po手足嘅話邊使驚茅人陪

你真係狗黎

-3-

麥斯美亞

上網睇人唔係話the way out可以免費同第二個share玩咩

仆街

呢場輸我傳失球波

係咪PRO緊? 唔撚打條炎王龍

ea on99

pro 緊牙

嘩屌

.....

得返8件

爭啲得7件

巧眼訓 仲未番到屋企 聽朝又早起

韓仔

邊隊波

我今晚都OT左兩粒半鐘

搵 人加我入PRO

咁我又唔係ot 同親戚食飯姐

Dr. Cha都開始加入mochi po既陣營撚手足了

你加左羅寶個psn 就入得

on9 keeper ...

護級生死戰牙

雲奴

沒佢PSN

加左

點轉隊

雲奴單刀射龍

轉會
申請就入到隊
好似係

級已護

救完世又要柒一下

沒隊名 搵唔到

搵到啦 頂

申請ED

打住後防先
中前場佢地已經企好
我都轉好隻人仔打中堅

淺藍吊你慢跑

第三球

鐘意打後

sor 禁緊utube

-6足球..

完未加得我?

中場中唔好2個上哂啦

好難踢

自己入到唔洗加

就咁入羅寶球會就得

一有波就知知向前跑 無論踢咩位嘅都淨係識向前等三角

入ED

自己企落中堅位到
佢地唔佢等人會直接下場
唔係你企後備位有排入唔到場

我成日逗好後嫁
次次企空位都矛手畜比波禾

全部都係比三角形上去 個個都向前狗衝

對面個龍紐亞上身 羅寶射極都入唔到

個龍cls

Cls

有時打12仲易踢啦 羅寶個人仔咁高就唔好成日走邊啦 次次都係羅寶落底傳中 搵鬼頂咩 與其你拉邊不如逗後打個12比我地啲跑狗落底你走返去中間

慣性黎
我就成會轉兩邊
踢多啲會慣 始終呢班唔係真係會開咪打
同埋唔係個個慣做綠葉
睇開少少就ok

無人識出波

羅寶啲12m同美欺差唔多

沒對手

又炒十二碼牙？

次次出後柱唔出前柱

今日4球炒左3球

咁就試下你就下佢地啲閪波
企後少少衝頂

12m唔計 tap-in唔計

大陸仔次次角球一定失波

轉黎cls,佢有個plan38蚊日咋

咩話？40比0？

今日仲黑過之前...

有冇考慮過係樣問題

唔夠錢整

達哥咳到

其實我冇份打...

sor認錯人

不如走場

我們沒有在賣珍奶！

$4000夠買幾罐石油氣扮一次megumi 大叫exploration 啦

屌佢老母臭閪 岩岩唔紅佢紅我

你試下剷光佢個頭咪同你差不多樣

頭寒了

走場啦

唔玩住

對面好似有11個人

Mo 龍

喂屌你地老母星期五晚都冇人？

咪打緊機

炒鳩完我地走場

對面走左場

反勝

Ps4狗自己開多個po la

躝啦mk仔

好耐冇見

Hi bros

早排迷羊比人屌到化果陣mk 仔深潛
得我同禾清撐住迷羊勢力

迷羊

我都係迷羊派隱性嗰隻

好忙，會多番小小上黎撐住場

9公

都靈賤種
好耐茅見

係咪仲玩緊pro?
沖埋涼join一陣

直線曬女

等睇條仔版本

典夠你黎牙 你食到唔食拉

有無手足有興趣過黎幫手升班?

隊波無any既我OK

冇女喎呢排
傳控方第一證人-JG

Pc fifa 過黎幫手打氣ok???

羅笨can read my ball

this kiss

是日金球 Edinson Cavani

易又唔入...

唔識出波-,-

梧桐樹是咪join你個隊呀？

求其傳比羅寶都有助攻

有無ching今晚睇友賽

獨食😂

終於有得sm人

無波入

屌你個綠色窄到西咁都唔傳中

食完溫野菜+lady m
港女餐

4球走數又話晏Djohn

特登𢭃後比你上

發左癲咁搶波都無得射

岩岩入GAME呀

sor lol

Lady m
一件cake = 我一日飯錢...

冇人想知佢真人

其實真係幾好食

黃色不如調位踢？

普狗呢d有錢人就食 Lady M
我呢d窮撚就食聖安娜d垃圾西餅

電腦迫害

對面好串

橙啦王心又有新人狙擊

郭可盈以前真係幾靚

機會

食兩件cake,加兩杯野飲就收我2百蚊

得啦得啦知啦
冇咩事我落樓下買個雞尾包食算...

美帝又倒跌

基錯一陣同4球換位ok

同女神去食有分加

想問琴晚中國對威爾斯果場係咁影住後備席果個支那球員係邊個黎

[img][/img]

6:41果個

馮瀟霆(?)

屌 點樣出好d球波

cb？ I’m ready

企定先

Dllm cpu

咁都射得入

Last

佢自動跳落一個

屌你

佢比離腳我無得揀

對面做乜鳩

乜撚

Gk can score

送分

今日Drop-in都遇到呢條友，佢真係好有信心去同電腦由自己禁區撞牆撞到單刀入波

鬥射框

cls

比佢入左兩球了

898

比條友搞到9踢

係,心理戰大師

仲玩緊 pro club ?

仲玩唔玩
玩我開機

估唔到羅寶會傳

見係你

我玩埋呢場玩多場,依家計埋我有6個玩緊

好波!!

大炒

最尾果球 瀟到

玩埋2場啦

有機升班

好,呢場贏到既玩埋

Goal! Bulgaria 0, Bosnia and Herzegovina 1. Kenan Kodro (Bosnia and Herzegovina) right footed shot from the centre of the box to the bottom left corner. Assisted by Sead Kolasinac.

Vps

iwobi

屌原來用隻rb打中場 射到咁

屌打

Sor 整走左你助攻

Iwobi一陣間也有比賽

-.-咁都吹

輸你

5.7分

對面隊撚屌串串貢

Dllm死疤狗

sor 聽日有時間 drop in就練下斬波

唔洗出咁大力
永遠都出唔到比我
比哂後柱

可唔可以有返D隊形 進攻個時
個個沖入中間 同死去

派4千元明年2月接受申請 新來港暫離港升學合資格

政府公布向合資格市民發放4000元現金，申請人要符合條件包括：本年底或之前年滿18歲；持有香港身份證；並通常居住在香港；在香港無擁有物業；及無領取多項社會保障津貼。財政司司長辦公室回覆本台查詢時說，非永久性居民和新來港人士，如果符合資格亦可申請。

若申請人是因個別原因暫時離港，例如升學、工作，申請人亦預期會返回香港生活，有關申請人亦符合資格。

至於來港工作、求學、受培訓的香港非永久性居民及其受養人，及以訪客身分來港人士，則不合資格。

財政司司長辦公室說，會爭取明年2月開始接受申請，由於計劃牽涉大批申請，需時籌劃行政安排和設立全新電腦系統等，會盡量縮短處理申請時間，以盡快發放款項。 有關「關愛共享計劃」詳情，包括申請安排和細節，稍後由「在職家庭津貼辦事處」公布。

當局預計280萬人受惠「關愛共享計劃」，涉及款項110億元。

屌佢老母 下年二月
岀PS5應該收到四千蚊

有無清睇國際賽

有錢收好過無

無太子唔睇了

Ozil Iwobi

黑碧

vardy

Ozil

梅拿靚到

奧斯賓拿助攻比住烏

睇開阿狗睇返呢d波真係高兩級

沙拿

ronaldo

屈到 兩球頭鎚

有錢收是食屎狗

收到4000後yaya都退休

有無錢收都申請啦
等佢地幫你計

好似唔係咁
申請要簽聲明話自己合資格先申請
佢將個責任轉移左去申請人度
但當然唔知亂咁申請會唔會有懲罰啦

咁梗係有啦

到時仲係廢青或者窮撚先有得申請
咁今年啲錢即係多出黎唔派住
唔講貢多 財爺好波

好似計17-18年度

上年個課稅年度

Ooo
我基

點都好 下年先有得拎 班廢老廢青下年死唔去再慢慢等呢4000啦

好多手畜話今季數據好差既利馬好似打法國又有波入

下年？
無三四年都拎唔到啊

一球半球

得利馬個傻鳩認真踢ja

下年開始派 要審批既可能要幾年 唔駛審既應該即刻有

根本on9，當年品客搵銀行派，手續費好似20蚊個，之後再75折，依家搵WFSFAA派，一個人行政費要差唔多4000，就算將果1000比銀行賺，每個人都可以派7000

班廢老廢青慢慢等啦

WFSFAA D ACO真係多得波叔唔少

on9一起身就發燒

低處未算低
當年以為689已經夠廢
點知今屆再廢d🤦🤦

到時又有一班廢老嘈咁耐都收唔到錢

689主力玩政治
一啲都唔廢

有命等到咪派俾佢囉 班垃圾廢老

都係怕老婆好
等多幾日就有機戰

好似爺爺主力玩慳錢一啲都唔廢一樣
慳住都夠入前四
反而洗大錢就入唔到

究

入4強諗住派乜

我訂左
夜啲你，萊欺同拖華留個tg 黎
我再詳細問你地拎個聯絡電話 然後順豐比你地
一收到貨就會即刻寄

未諗到
大家可以比啲建議

董 >>689 >>>>>曾

波衫啦

689都唔廢？林鄭呢d先叫識玩喎

地產商既話應該會覺得曾最好

林鄭=哥狗

老懵懂好彩姐

派域版波衫

老婆清是咪訂左Psv版？

林鄭唔會直接搞對抗
班犯民同港豬最like
再派下錢俾白鴿黨 搞掂

yes
放心

thx

手足唔玩ps4?

林鄭拉攏手段最叻 689四面受敵 曾都比人抽後

痴線佬隊服

雲加1:1吹氣公仔

ps4

pm jor
留低聯絡方法
我唔會打比你地
放心 我無咁得閒

曾蔭權係最無政治智慧個個

我80後覺得曾最好
689最差
董都係極差

董係一上台就拆毀一國兩制
殺局，釋法，自由行，普教中全部都係呢條仆街搞出黎

好彩就唔駛提早退休
政策上佢最有前瞻性 你拎佢以前既政策 今日用都得

Exact7ly
老懵懂係好彩，佢個陣班唔識反抗

今日變左政治台 好波

今日休市班股票屎忽鬼冇上水姐

正統辣殺公墓猿

佢係最無後台啫
做野其實算係咁啦
佢嗰幾年生活真係明顯無689時期咁痴線
最仆街都係雙非同地產霸權
但佢無牙力都控制唔到

手足我拎左個case了

我90後覺得冇一個好

如果黃仁龍講既野係真，曾起碼有捍衛下一國兩制，其餘果d係帶頭破壞

80後覺得曾最好只係因為享受到經濟成果
根本最廢 負面影響最嚴重就係曾式煮蛙

講黎講去咪又係數碼港屌
變撚左官商勾結地產項目都仲有人吹奏
仲有8萬5搞左個天水圍城出黎
根本佢8年任期一件功績都無
但奶共，摧毀法治，洗腦就樣樣做足

一國兩制勢在必行既野 擋得幾耐

痴撚線
你俾689猛火煮完有無開心左？

8萬5真係

用盡地積比去起樓，真係痴撚線

密撚到仆街

689係一上台就玩愛字頭, 做中聯辦隻狗, 帶頭DQ, 釋法, 狂告人誹謗
搞鬥爭仲多過做嘢
所以睇返煲呔呢方面真係算係咁

無 因為一早醒覺 曾定係689都唔係好人
689只係話比班傻仔知道現實

訓到自然醒 好撚爽🤤🤤🤤

曾仔先係最好果個 佢係性格累事同埋無後台

果d鳩容 乜鳩心 私煙 而家都笠哂水啦
呢班人同689 係政治任務玩五年

讀中學果陣班老師日夜吹奏曾 呢班人比公關洗到盲目 依家都柒到無影
佢在位根本唔係做實事 公關就叻

09年東亞運決賽坐足成場係度，689世盃外連支持中國定香港隊都唔敢講

佢都唔係做實事咁邊個做 咩都唔做經濟會自己好既
試下叫波叔打索羅斯丫

新身經歷過港英，老董，曾，689
董時期變化係最大，亦都最辛苦
佢係改變晒個制度俾中共殖民
經濟亦都極差
至於689唔洗多講
煲呔真係相對好好多
你而家已經無可能會有一個特首肯為香港人同大陸頂下
但煲呔至少頂到釋法，國教等等頂左幾年

建華8年人人都絕望到就黎痴線
煲呔上台唔搞咁多屎棍先至正路
當時個政府同社會根本無能力搞咁多野
佢係衰在錯失左經濟轉型時機

佢果期經濟成果就係來自董既赤化同 同期環球經濟增長期

手續費去左一半

煲呔任內仲有金融海嘯呀
真正嘅增長期係689時期
全世界都水浸
但俾條仆街拎左黎做政績

真係on9，派4000，正苦支出8000

不如你派7500，果500比銀行賺算鳩數啦

牙董政策上有前瞻性？
浩港灣

689 真係死撚好命 人又仆街又賤又廢
但食岩大環境好 造就佢搞政治

打索羅斯個個好似係白頭佬...

其實唔係咁計既
所謂既4千成本只係因為d鳩官預期低津好多人申請
最後得好小人拎到 咪變左個平均行政費貴到仆街囉

我呢啲樹皮階段乜都冇

我比較想知發完聲明，跟住查到有物業/過4k稅會點罰

今朝睇新聞仲要話 如果知道自己有正苦津貼而專登去申請 會遺規

景辛計你無退稅差向就有
有退就算啦

只不過呢兩樣野年年都有咁滯 你地預左
其實好多唔夠窮既窮人真係年年乜鳩都無架....

詳情真係未知 波叔真係隨口up 搞鳩羅致光 同埋低津幫佢硬食 事前都無人知佢會咁搞法

講就好理想 最後應該煩到仆街

任何人明知而故意在非經宣誓的情況下，在下列項目中作出在要項上屬虛假的陳述─
(a) 法定聲明；或
(b) 當其時有效的成文法則授權或規定他作出、核簽或核證的摘要、帳目、資產負債表、簿冊、證明書、聲明、記項、預算、清單、通知、報告、申報表或其他文件；或
(c) 由或根據或依據當其時有效的成文法則規定他作出的任何口頭聲明或口頭答覆，

即屬犯罪，一經循公訴程序定罪，可處監禁2年及罰款。

全民派多d算鳩啦

18以上派 揾銀行搞仲好

簡簡單單18歲以上永久居民，新移民自然有關愛基金包鳩佢地架啦…

我地呢d窮撚未交過稅都叫好d，交幾十蚊幾百蚊果d又要正苦對返條數，真係on鳩鳩

煲呔勁在洗腦叻 個個以為經濟好因為佢

我依家計完就係 拎番三千幾差額 但麻鳩煩

咁覺得煩咪唔好拎
波叔好波牙

佢得個framework好 推得太急太亂黎 實際運作係朝令夕改

簡單啲比人分兩季退稅囉

要諗得宏觀d 將成效達到最大 減少不必要支出 派四千洗四千

全民派錢最好

我仲未攞到

變左時事台

美國亞利桑那州一名小學女教師，涉嫌與一名讀6年級的13歲男童發生性行為被捕。

警方說，男童的父母在其手機中，發現有暗示兒子與一名女教師曾在校內校外發生性行為的短訊，警方調查後周三拘捕27歲女教師森莫拉(Brittany Zamora)。

警方發言人說，案中男童的家長，在其手機內安裝了監控程式，當手機收到的短訊含有一些關鍵字眼時，會發出提示，他們隨即翻查兒子的手機，結果發現一些短訊充足性愛內容，意味兒子與女教師一直維持親密關係。

男童父母知會校長，校方報警，拘捕森莫拉。其他家長獲悉事件後都表示震驚，警方正調查森莫拉與其他學生有否類似的短訊交流。

快點強姦我

有得咁監控嘅咩
可唔可以裝落條女部機度

其實認清香港已經變左垃圾既事實啦

唔使問責既問責制
連公務員體制都破壞埋

成個鐘無人

阿po已死

many fake toxic

返緊工

樓上成班垃圾

今日同搞事去玩，你地慢慢推po

美帝又針

送禮俾豬sir姐

一訓醒又冇左一截

Sead Kolasinac assist

星期一又針

點解呢度睇好似咁快

冇心情9up鳥

狀態返來了

反雲姐

阿狗打國家隊個個球王是常識吧

所以山狗世界盃出局果陣已經知佢唔係阿狗

All jump

食完藥訓醒仲燒高左

反到比人清

「國際賽後續」傑出阿仙奴 Excellent Arsenal

奧斯爾昨晚踢足全場，將不會跟隨大軍移師柏林備戰下周二對巴西的友賽。（湯馬士梅拿同樣沒與大軍從杜塞爾多夫出發至柏林）

預料可提早返回倫敦休息，準備下周末對史篤城的比賽

（當然，順道放個假，與未婚妻一起享受短假期）

燒壞個腦未牙

佢應迴光返轉

Premier League to test VAR at every match

The Premier League is planning to test VAR at every top-flight match next season with a view to its wholesale introduction for the 2019-20 campaign.

The Times revealed this month that the Premier League was likely to delay the implementation of VAR for another year and that remains the mood at the majority of the clubs before a planned vote on the issue on April 13.

'NO BELLERIN INTEREST'

Hector Bellerin's agent says the defender is happy at Arsenal, and no offer has been made for him.

The Spaniard has been linked with both Man Utd and Juventus, but Albert Botines says he can't see him leaving.

Speaking on Italian radio station CRC: "There’s no contact for Bellerin, no-one has sought me out. He’s happy, he’s recently renewed and he’s playing consistently. It’s true that every player always wants to grow, but right now it’s difficult [to see him leaving].

辣殺足踵

我咪係唔夠窮既窮人囉！

星期六d偽毒

8半有無人pro

以前隊英撚靠我廠撐起，就霉足咁多年
依加靠晒雙曼利熱
即刻幾勁

咪又係要出局

人地話勁就勁啦
拎硬世界盃

本身都壞 唔係點會做牙迷

英撚不嬲都係熱身賽外圍賽之王

拎左世界盃未

將會

勁係邊

識波

幾時靠過我廠，定係講禾子牛奶喼屎依啲

應該講緊十年前廿年前

施文 高爾 蘇金寶 阿當斯呢啲掛

1001

贊仔屌打

今晚成班偽毒去哂街 無人pro

巴打9點過黎幫我升班呀

d 幾牙
唔好講幫
我都係周圍搵波踢

係咪有pro 打?

出mk玩

4 ball

我可

返緊去,8點半左右

早啲？